重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！

重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！

pish

請支持國難五金西環店

推爆

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push tui 推

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

唔好去中聯辦！係個局黎！

唔準去呀！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

照去，你都on9

Push

成個西環都係狗車連海旁隔離海濱長廊都見到

局黎架喂！

傻先會去 不打會輸既仗

Pish

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

打死都唔好去

push

唔準戀戰 不被捕不受傷 鬥長命

去左就令到過去兩個月嘅努力白費

推推推。唔好咁傻仔

大家幫手推啦，唔該

推 唔好去中聯辦

推，唔好去送頭，嗰度好多狗

去黎唔會嬴，又會送頭，去黎做咩?

今日不了
要攻其不備

Dont go

唔去呀

根據早前想強迫員工放No Pay既香X洲際酒店今日請左大量炒散包括我朋友，今晚何君妖同肥媽被邀請出席一個叫做肇慶海外聯誼會 第七屆理事會就職典禮既活動，肥媽證實而入住酒店，何君妖可能中場到
活動由19:00開始係2樓ballroom
想今晚接佢地兩位放學既可以黎到
梳x巴利道18號 香x洲際酒店
記住係最舊朱紅色外牆果棟樓先係，接完放學既仲可以去旁邊新開嘅K11商場行下街感受下冇大陸人既商場
探訪活動無分和勇
香港人！加油！
五大訴求缺一不可！

係 佢邊度佈防 就唔去果度 由佢on 居居

一定唔可以行敵人最想你行果步棋

唔好去呀！

同意，推

推，小心

叫身邊嘅人down twitter 用twitter！！
in case連登down咗都可以靠twitter流通資訊

推有用post

傻既先去

邊個入中聯辦邊個就係鬼

不被捕

Ok 散水！

推！！！！！

話去果d 好似講到去左會即贏咁
長期戰黎架, 去去去, 唔想你地比鬼搞到送頭咋

Be water
冇人去，由得啲狗谷爆

出黎啦軍師咁撚得閒推po 仆街啦

又上唔到討論區 今朝個攻擊可能係test 依加準備實戰

另外有人吹風中聯辦
狗仔已經封咗大水馬佈防好多個鐘 無原無故我唔相佢地會咁做
有機會各大廈/商廈已有狗進駐
隨時可以圍捕/封退生路線

本人尊重前線任何決定 但戰友務必小心冷靜
今日絕不是End Game 亦唔好被End Game
如果大量勇武被捕 得返和理非係依加唔批不反嘅情況下可做嘅十分有限
而且開學之際 運動一被壓下就好難再開

依場係持久戰 最少要拖到十一月英美復會 我地先有希望贏
機場 三罷 十一 之後嘅戰線仲好需要大家 切記冷靜

同意

邊個去正衰仔

唔好話去中聯辦，而家你連正街都未去到，應該就俾人拉咗！

推俾多啲人睇到

置頂

正常有腦嘅都知去得中聯辦手一定重防㗎啦

大家有用之軀重要，依家係魔鬼柒走投無路，我們不用跟她陪葬！

推！ 唔好入去！唔好送頭！記住仲有聽日

淨係知神早已經封鐵封路

推！

岩岩金鐘轉車，有班勇武繼續往堅尼地城方向

推呀推呀

好多人行緊去

小心呀

我淨係問一句

咁幾時去得？

931 去唔去得

係咪以後遊行都唔可以去中聯辦？

去親中聯辦就係局？？去親中聯辦就係鬼？？

中聯辦係港共既幕後黑手，咁以後都唔駛去啦？
次次去都話局

puch

不要去中聯辦，玩下佢地白等

好L 心淡 我係一個衝衝仔 頭先係wong tai sin TG 怕人ban 左 有5毛洗版佢唔 BAN 就BAN 左我 好L 心淡 Admin XX BOT

同意
唔好俾End Game依個名詞衝昏左。
除左政府同中共想今次end game外,
一日未有 真雙普選 ,一日都未End Game.

無不反對，過去不了

稅務大樓

帶隊去緊

返遮打，然後散

人手置頂

Tui

推，今日唔洗決戰

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。唔好去中聯辦！

同前線講呀求吓你哋

pushhhh

tui

照你咁講成個港島都係局啦，咪撚出街呀

一張一弛，你急我唔急，9月8，同美國內外夾攻

Push push

國難五金

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

前線知架啦 d人已經係永安果到u番去cwb方向

唔好去中聯辦！係個局黎！
一定比人拉!死得，今晚唔好去!

推推推

推到前面見到

咁多狗真係唔建議去西環，10 1之唔好再少手足

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

唔好去呀

中聯辦駐曬重兵，咁都去唔係咁蠢呀；前線手足咁醒一定唔會去

勿送頭

唔好搞d未春袋

去中聯辦係個局黎

再推

推，希望人人無事，天佑香港。

穩打穩紮，長氣過政府就得，冇必要今日去送頭

推爆佢

9192去看飛機